有冇電影有以下劇情？

1. 劇情A
A捉左B, 要求C做d野，唔係對B不利。但C話你咁做，你永遠得唔到你想要既野，成功反客為主

2. 劇情B
嚴師出高徒，學功夫或者咩技能都得

1
死亡遊戲

願聞其長長長長長

1. 救參？
2. Whiplash?

2 龍咁威

2少林寺36房

2 Kill Bill

唔好笑，我都揾緊，我有特別用途，唔係得聞睇戲用

Kill bill2 我揾左，白眉果段得太快

對唔住我冇辦法全部睇曬，可唔可以比一兩句簡介我？

boss捉左李小龍條女
要脅佢join埋個犯罪集團
小龍梗係唔制 咪

jack reacher
dr strange

1. 逃學威龍 1
2. 破壞之王

恨鐵不成鋼呀～
我把聲有咁衰咩？
恨鐵不成鋼呀...

我好快睇左，

我係想揾雙方係對話中既互動而要脅對方

我要一段過程，唔係單一句話

完全諗唔到

有冇講邊段？

1 exactly 係taken
講個女被人標心，然後老豆殺返去
俾段片你睇下啱唔啱

唔係講笑
Btw1死亡筆記
L捉左misa禁錮果段

1 die hard系列
2 Batman begins 忍者大師訓練batman

可能我講得唔清楚，呢種比較大路，但我發現最近電影有另一種玩法

以下場面係面對面對話，A(多數係忠）捉左B,迫C(奸）做d野，但C話B死左我就點都唔會做果樣野，迫A大好情況投降

或者A係有利下， 迫B做野，B表示最多玉石俱焚，成功迫A投降

1 唔係揾成套劇反cup, 係一段脅侍下既對話博奕

D戲咁大路都未睇過

research自己做啦